剛剛call完g

有冇睇刀show

Yoyo?

蓋清今晚慢性節是咪cosplay屎撈人？

蓋

where?

洗唔洗排隊

有冇抓埋龍筋

深水埗？ 得深水埗咁樣寫

有冇玩sm

蓋清咁勁都要叫雞

睇字都聞到陣屎水味

正想講，有陣尿味

好心你俾多幾舊玩酒店雞好過啦

中左武肺未

樓主生性病

141無呢D

愛滋病病毒測試

食評呢？

口爆冇扑野

你比人口爆？